人生冇希望

仲有嘅！

我這苦心開過沒有 但試過散心旅遊 如何答沒有

做咩成日叫春

有成日咩

你咁惡做咩喎

唔惡 明明多數都係開PO屌人老母

屌人老母已經夠惡

唔屌人老母 無野做了

屌女囉

老母咪女

誰的老母 性感很多人CALL

唔想同你講嘢呀

女得唔得

點解 佢做左咩

結左FUN先

佢話佢對住全世界啲女都好似痴漢咁，除咗我

你係處男咩

人家處女

笑死

屌你男定女

係 我對你老母都會痴漢

激死我

要我老母tg？

唔駛估都知啦